[I/A] King’s Raid #127 領取截止時間：2018/5/23 10:00 AM

Server【TW、HK、MO】

【LIHKG】King's Raid 全攻略

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

【台服連登公會】

Server【Japan】

【LIHKG】King's Raid 全攻略

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

【日服連登公會】

Server【Asia】

ANDROID

IOS

新手巴絲唔好亂入公會，要入就入Lihkg公會
因為你一入錯，要退會入Lihkg公會，就要等足七日先會有奬勵你拎
唔使問有無位，搵到即係有，搵唔到即係無
申請咗邊個公會+ID麻煩填表，優先處理填表巴絲
填完麻煩再係Post度留名話自己填咗表，即有專人為你服務

【公會】申請表/請假表

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

【LIHKG】King Raid's 歐洲人逐個捉

【LIHKG】King's Raid Friend List
歡迎各巴絲留低ID 加好友啦喂
(記得每日送心先有本錢溝囡)

仲刷緊

Theo 獸人 烏鴉 Sonia
Theo 獸人 烏鴉 蜘蛛

用邊隻好？

話說隻game係咪有職業專武呢樣野

推得好快

8個鐘一個post

台服公會 入左留名

LIHKG麵包舖

ROI UT應該刷邊兩條屬性?
宜家刷到爆屬暴擊, 同埋攻擊回魔

仲刷緊首抽 想問除左epis仲有咩角既專武係可以刷黎開局?

岩岩爬巴哈文 湯巴個post

先知 專寶有唔同屬性

之後開我隻epis 專寶 一睇......

決定呢排On返KR黎玩

atk critdmg 回魔都ok 睇你

唔緊要啦
日常嚟

係，有專武，有專寶，麻煩花少少時間睇睇維基了解下先

留名等睇Off返

咩都得，睇你夠唔夠愛，同刷唔刷到

THX~

T5 啲旗仔點搞? 係咁放魔免, 我又冇得切後排打左佢先...

之後唔是可以刷？

巴打如果我甘開波好唔好啊？ 刷左好耐終於有個似樣.
求巴打指教前期要點玩, 我微課.

前幾日每日一抽中左光盾把專 本身諗住換
之後又幫佢換埋UT 而家手頭上可以換4把專 想allin

開得，但麻煩唔好5P字

之後要用咩刷 屬性？

All IN坦

刷唔到咪唔好刷留卷等活動囉

用石RE又得，用活動依家送畀你嗰張洗屬劵刷又得，得咗

覺得佢幾正 休閒向咁玩

Theo UT 屬性 受傷/魔法回復量 +18%
魔法格檔率+120

算有用定冇用？

到底係邊度瘋狂吹奏EPIS，搞到個個新手都要刷佢為止咁

認真講，兩個都無用

湯巴我已經睇左 不過我抽左個塊盾咁既野番黎
我意思唔係特定一條友個隻專武

係想問問係個裝備位顯示左個職個隻(本身係得個角色樣)

咁前期最好用得epis咋麻 一係叫新手刷luna aisha

佢UT個屬係 防+9% 物理回避70 應該未食得屎住

麻煩留一留台服遊戲ID，同埋介唔介意我放頭POST

果個係公廁專

1光法專武得就開了微課

有冇教學

公廁專係咪狗都唔屌 定係 拎黎過渡用下無所謂

Epis台服應該公廁到仆街

睇英 部份英把專仲廢過公廁專

唔係啊 我見到台仔推介左好多射lin同luna開局

T5?指第5章?
聽巴打講可以打到Over Time 佢個魔免盾就會消，但前提係要你頂到1:30鐘

湯丸巴，頭先你話我而家推圖夠，咁我想問下如果pvp的話，我應該買邊隻人？

明白

巴哈有個弓神呀嘛 笑到仆街

唔緊要，有得洗，你開咗就快快手儲石先，用100石一次睇下點
都係唔得200
400或以後就考慮用依家活動40分鐘送嘅嗰張送屬劵

冇計啦
2星卷有得揀
前期最快拎到

既然湯巴咁既反應 都係唔幫光盾升專住
下隻想換既應該係シア

有無加魔攻 類似呢d 屬性刷

但係點解公廁專個max 咁低 仲有人會用架咩？ 定係淨係拎佢個buff？

試左幾場感覺上唔只打左1:30

拎完2星自選點先再有得拎自選卷? 推到第4章

我叫G巴同練爸都升咗但佢哋表示麻麻我先咁嘅反應
我自己本身無練唔敢講太多

辛苦哂

台服ID 菠蘿油

公會 LIHKG麵包舖

主要係3個洞

頂住先啫，有頭髮邊個想做癩痢

唔該望巴

登入日數/課

但係一般去到普通t5 武係咪已經一定係換左好d？

小弟無刷首抽 50野得把公廁專
決定玩耐左再決定課唔課金

咁シア呢 想組到成隊都大奶奶

其實唔緊要 當年我地都無首抽呢樣野

咁公廁專又點都勁過普通武既

仲有無台服巴絲開咗公會又唔介意放頭Post
麻煩留一留公會名同Game ID

【台服連登公會】

隻game 主要靠農
課長就無視啦

呢樣就好難講 一件就3個洞 一件就多4能力

等Buff，好似係

咁都係遲下先 慢慢繼續休閒向咁玩

慢慢玩出自己節奏

認真你唔刷嘅不如開返個新嘅然後儲住啲劵好過

我估佢話T5普通裝 係推圖跌果d

我見韓服第一wb2都有用佢

DPS係，坦、奶嗰啲是但得架啦

3星嗰張登入第五日
5星嗰張登入第十五日
有錯請更正

唔係首選坦 不過有愛可以去馬 廢極有限
但遲啲預要升返其他坦 for傷害極大化

唔刷首抽最好重新開個acc留返啲卷 之後有uw up

勁野黎

玩到5-21先醒起打MAP1 NORMAL有二星卷送

唔抽都抽左 咪由佢照去

想知loh個marco係咪都係用番原本果個

弱勢既原因係因為佢cc buff咩都有 但唔係專精 所以個個都揀其他範疇入面既top tier坦姐

係 不過錄retry會快啲

推post快過火箭

爆左放唔放?

爆機隊唔入miruru
仲升左3* UW

有位叫我

Miruru我五星都冇入佢

訓左成日推左3個post

唔知我仲可以儲幾耐體 計埋食水 而家應該有成10萬體

快到我已經追唔到

我都射LIN開波 隻野好廢 ? 得呢隻岩心水

Mon左半日覺得個人好撚攰

有愛就冇問題 個個都係咁答

入左個公會叫Lihkg 會長叫King
唔知係邊位巴打

唔係廢 唔係meta姐

就黎30萬 依家開始燒體打公會point

Epis Theo 隊
如果奶
用兔奶 會唔會推圖好廢
兔奶好似pvp幾勁？ 因為都會打下pvp

兔奶 同 蛋妹 點取捨？

一日有roi係到射lin都幾難發圍

有J點用

唔該日巴

痴線

唔該新M巴

咁就得啦 射lin

弓神: 弓池少英易合高星專, 3星射lin屌打0星roi

有排清

唔該各位巴絲，請問台服仲有無巴絲公會

【台服連登公會】

roi真係太勁
所以要nerf
係nerf其他英

想問幾個問題
附屬要點先叫有用？下面幅圖嘅屬性好唔好？
本身有Theo專武，未課佢個專武包，抵唔抵課？

clause配唔配到theo？

如果想蜘蛛妹同Theo配隊，另外兩隻配咩好？獸人補仲係咪神補？

係度唔該定會解答嘅巴打先

頂唔順隻Frey 想買隻毒奶 但毒奶無專武好似廢?

D人曬時間刷首抽,真係早D玩好過啦

因為之前個幾個月都淨係打完500體拎完體力就off

我想請教下符石果個受傷回魔速度上升X% 明唔明顯有冇用?

最好用個隻反而頂唔順

首抽係打機既樂趣一部份
好似係

日日叫BUFF隻Reina都唔知Buff左去邊

睇你咩品質
pvp先用

error 404 buff not found

search晒全部都爆晒，可唔可以踢走d CD-ROM等d真巴絲可以入到去

ID:CCass

game ID: Makoto030
sor
之前連登ID叫明智吾郎 改返同GAME名差唔多方便大家認

HERO品質+50 發動條件係扣過血就會上升定係計血%先發動?

唔係 佢本身2技都好大力
但兩招回血都相對cd長同回血量唔算高
直接用frey或者2星出獸人仲好 唔好浪費啲石住

順手想補問通常係奶定DPS先會用呢粒石?

台服有無公會仲有位？

Game Id: vshang7

坦
hero就算啦 影響唔大

推得咁快無心機追PO

其實係因為第6章姐 佢補得一隻

唔該曬

招盾好用過群補啦

都係既6千真係好貴 2星同5星卷都有想換既角色

刷到鬼手UT同UW係唔係都可以開局 但宜家都係得2500石未買到隻角 暫時未諗住課金 想問大概玩幾多日就可以儲到6000石?

毒奶無專真係廢啵

推圖推得快其實拎多3500唔洗好耐

都係一開始者唔差得幾遠喎

另外想問蛋妹同球女係咪必連專?

1日內就有

係

ok thx

2500石唔用既話 第4章左右就有6000

3章hard未推完已經6000幾石

無專加少好多攻

佢招盾我覺得暫時對我無咩用 不過睇黎都要捱下

好的 ，已改

好的

11抽中roi專寶2件，繼續抽刺客定轉職抽？
2件專寶可以開場嗎？

應該課左隻jane/sonia先 定係直接上clause 做5星用住先呢 下一把專武俾血法既話

啲公廁專係咪拆晒佢？

兩件專寶咩屬

仲要等多一日先可以換Jane，好難捱

前期唔好拆住，用住先
因為你拆咗得25個碎，嗰25碎無乜用，因為一把專要1000碎

回歸求指導

明白嘅，但忍耐下，遲下出新英又有排忍

SORRY又錯 刷到唔記得咩名

game ID: Makoto30

1: ATK+8%, MAX HP+8%
2: Crit Resistance +70, Block+60

唔緊要，改咗

主要係我玩就係為左佢，推圖見唔到佢嘅身影好苦悶

佢話要隊伍lv8 先入得公會即係點

1 ATK+8%掂，但Max HP 可以洗，睇下出唔出Crit/Crit DMG/ATK SPD

btw我想問下10張單抽券可唔可以變1張10+1抽
定無論如何都只可以單抽

今日12點定聽日先拎到?

即係叫你推下圖升下Lv先

點都單抽

唔可以，單抽就係單抽，無得合

應該指ac level
應該

明白

11抽中roi專寶2件，繼續抽刺客定轉職抽？ <<--繼續抽刺客？

聽晚，btw應該無任何人今晚拎到3星券掛，今日先實際上開ser第2日

湯爸

我仲要等到5星卷先齊到隊

今晚係咪12點大家一齊抽UW券

湯巴爆倉

有建議單抽 抽那個池嗎?

咁樣可唔可以開局

睇下自己有無想要既專

你隊野係點

推一推

MOLAMOLA 今晚要搞掂

你地會唔會推得快左d

我自己雖然係魔隊，但因為clause2技會減攻速，所以我自己前期都有練，後期你刷龍佢招2技好重要，但好似要滿技書先減到
你唔介意嘅可以課隻sonia嘅，反正有活動會送skin劵
但Jane就唔值課嘅我覺得，話晒劵換到
換專畀血法OK呀

刷巴

執咗

三件UT咩屬
BTW多巴確為歐洲人

果張卷好多都抽唔到

我個個應該無爆

原來有限，咁實際上有咩抽

THEO好似唔使穿透，因為佢自己本身有得疊，不過都好過啲屎屬嘅

獸人補係神補，用到你後期換May

sonia ut係擊中回魔同受傷回魔 好定唔好

好一般 我個人覺得好既屬會係打人回魔快d同攻% 爆傷%果類

抵課

最好唔好
Clause 配物隊多
魔隊搵翻Jane/Sonia

你講緊pvp？
獸奶wb 推圖都好用

試下洗走個受傷回魔

又一個po

Clause神tank 配咩都得 不過當然有Jane/sonia最好

上面寫左2件，第3件係MP Recovery/ATK +120, Crit+ 90

咁算歐洲？
新手完全唔識
成年冇打抽首抽GAME

ut中既機率低到無人用 3件同一樣

ok 咁epis ut 攻%同閃 係咪要洗走個閃

thanks u

今晚都刷唔到直接開算

唔想未玩就棄

隻男盾係咪就算玩魔隊後期都有用，升左係咪都會用得上

刷唔到既話留卷等UP抽啦
態度正確

有冇台服公會仲有位？

佢係唔咪 但魔隊既坦你有更好既選擇

咁可唔可以開場先
3件專寶分別係
1: ATK+8%, MAX HP+8%
2: Crit Resistance +70, Block+60
3: MP Recovery/ Attack+120, Crit+90

好似係Mitra之前出既英

第1 3件我都覺得幾好 未玩過roi唔知佢食唔食專 你再問下湯巴佢地

咁快諗PVP
Viska可以當坦用嘅
奶就用住龍女先，反正你都買咗
Lewisia PVP極廢
你用光法可能要補隻Mirianne/Maria

1洗走M.HP 或者 3洗走MPR/ATK

聽晚先有Jane，我依家想繼續推圖點都要升隻坦掛
本來都唔打算升太多，不過都想知對自己有無用，可能遲啲再升

咁隻係課sonia好定係升clause用住先好呢 好難決定

Dps飾物係咪載耳環最好

其實料唔係升上5星都唔算好多，3樣嘢80啫，一日打返返嚟，你練定隻男盾推住圖先，男盾無壞的

見過人sonia配龍女scarlet仲有maria 但唔肯定係咪咁組
我記得湯巴都係有用sonia同龍女 幫你推下等佢翻黎

課
唔課就男盾用住先

而家打到T6,送左全套T6龍裝,Theo係咪用黑龍最好

推圖係，你唔用耳環無DPS

好，唔該晒

可以呀 我以為你話突上去

睇返上個post練爸召喚過我？

新手無玩得咁快

好 黎！

多謝課長令我地有驚玩

ROI T3點S4 Dark?

裝備t7先留?

電腦用咩程式玩比較好？ 用緊bs好撚垃圾

多謝湯爸啦
btw kaulah d攻擊其實係咪可以無視 主要拎佢回血同buff？

NOX/MOMO

用緊NOX 好順

新ac用緊大奶 獸人 血法 男盾，唔知幾耐先會推晒圖

係，目前做到DPS嘅奶得毒奶同MAY，但始終係奶都唔會太依賴
多謝尋課長 叫我湯廢薯得架啦

想問下點解隻5星角色
Lv60之後就無經 但佢max係Lv70
要突破之類先升到？

有排彈到仆街
依家又好似無乜嘢

其實PvP 陣唔太講究就每個位置揀一隻就得

坦：柱叔 scarlet viska
DPS：自爆 Tanya 男弓 epis roi nyx
補：cass 兔奶 基佬 Leo

Others: Maria 地精等

打到聽朝

隻怪太低LV

有野想問
換左台服 首抽係
光盾、樹法同獸人既UT 另加飛刀既UW
兩星卷換左獸人 另外溝緊飛刀(第2日)
個陣容用緊男盾 男主 血法 同獸人

而家就黎有6000石
想問係應該買飛刀定光盾日我睇光盾D技岩魔攻隊
但暫時搵唔到佢既評價
而且溝女要成廿幾日

你打太低LV圖，正如你Online打太低LV嘅怪唔會有經一樣

同其他隊員差太遠

PVP ROI都可以刪埋

原來係咁

點解要咁做

2018仲用bs

死啦你成個list 我一直都冇

飛刀>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>光法

光盾呀湯巴
應該係天使坦

冇其他dps

唯有等ruw睇出啲咩

正常，好多PVE 角唔岩用係PVP
經濟版就Rephy Maria 3、5 星券，可以雙用

theo ut加 jane ut開唔開得

佢應該講緊天使盾

冇喇？

仲有個gau ut

點解隻魅魔會+0exp

怪太低LV 吸唔到經

玩緊epis有專武 專寶 同 Theo 得專武

奶方面 如果拎兔奶 唔拎奶妹 影響大唔大？

Pvp 方面 用兔奶 比較好嗎？

但推圖 兔奶會唔會好廢？

兔奶係咪一定要連專先勁 無專寶影響大嗎

唔該哂

Id: Eason 比你踢左要24小時先入得到

相差太多LV會分哂比其他低LV角色

眼殘

你真係無DPS既話 我覺得買左miri先都得
我日服果時都係換左專比miri
之後獸奶 miri maria jane
就打到好後好後 PVP 同PVE都幾好

同埋會課136

thx...以為中bug

係天使盾呀
好似新英黎
想問評價如果

同埋廿幾日無主力DPS好似唔店
所以係咪應該先買飛刀再買天使盾?

MIRI+TANYA PVP都幾屈下

想問下Reina T2同T3加咩好

推圖OK的，放心用，有全體+血、全體解狀態
PVE唔使專唔使UT，PVP最好有專有UT

兔奶好用，冇專武都得，有就更係最好

iphone 係咁彈game可以點做

換電話

重裝試試

湯神你攰啦 答左成日
等我地幫下你啦

湯丸巴望望

我而家係 兔奶 scarlet miri maria keep到頭50
遲下換做cass/ leo
山神wb 升埋隻theo應該上到頭100

THEO單 UT 照開左

會課136 去得馬
2星獸人 3星JANE

完全追唔切po

咁5星換邊隻 同埋d專武卷換jane定堆theo上去?

清完亞服再刷過台服發達

真係辛苦曬湯巴,個個都要問湯巴

話說世界BOSS 係邊到按出黎?
我其中一隻人物有50LV 啦

聽朝冇得刷首抽啦BO,你係既今晚好刷

你唔留名我唔知你係巴打

你之後入得叫我 我加反你

Sorry 上面係想問 兔奶 同 蛋妹 分別 打錯字

湯巴咁like蛋妹 除左好j之外 同兔奶 有咩分別？

如果pvp 兔奶係咪比較好 唔該

Lihkg麵包舖

岩岩有多個位 入左請留言

所以我已經改左口叫湯爸 真係希望大家一齊吹奏下
同埋篇野真係要長期置頂

公會無人講野??

湯神呀

考完試返嚟多咗十幾個po

KR個對話系統係虧虧地

謝謝瘋神
我食個飯好快返

我會換蛋
jane 食UT多D
可以推高
但最好會用既都有專

再多十個都得

請問用緊有專武專寶魅魔 新手包應該簡theo定光法好?

唔得架 你over 左佢又會叫自己廢薯

我小薯嚟咋
有幫到各位就好鳥

今日玩左成日，之後諗住轉高畫質，個系統要重登下載資料，但唔知點解下載到一半就彈呢個畫面，又放大唔到睇唔到講咩，有無巴打知點解？已經剷game再裝都係咁，求幫手

Theo做Sub DPS好D

多數台服嘢，唔關亞服老屁屁事

咁我奶蛋theo jane好d
定係奶maria theo jane好d?
覺得jane同maria好正

密碼嚟

奶 maria theo jane好d

好呀 留個位

下，課左個人物同專武包，同買左2000石......

岩岩發現仲有件女盾UW
而家夠6千石啦..各位巴打係咪推薦先買飛刀?

蛋B T5後 全體加攻 之後1,3技又可以增加魔傷 打WB 係好有幫助 推圖有時放左佢都會打得好快 缺點係前期招2技可能會唔夠力回血

如果你話PVP既話兔奶係好好多 因為佢專武每N秒可以幫人唔知幾多秒唔會比人打死
加上2技0珠消debuff 好多時候比人一控 開2技就可以反打

簡單D:
推圖:兔>蛋(兔奶補量好大好穩定，蛋要去到後少少先補得起)
PVP:兔>蛋
WB:蛋>兔 (魔隊增傷無恥)

最後都係果句 有愛大曬

睇下部機會唔會唔夠位
或者差少少就爆位

女盾係demia?

仲有廿幾GB

有無專武升星攻略參考下 1星食1星係100%，如此類推？

係呀
我上個大陸網睇評價
唔知呢邊點叫佢

唔係係我咁Like蛋妹嘅
而係隻英作為SUP實在太好用
要補有補
要解狀態有解狀態
要CC有CC
要全體加攻又有，全體加暴又有
要魔攻增傷有魔攻增傷
T上去又有得再點魔攻增傷
真係好難唔用佢
但T5前唔係唔用得嘅，但T5先係開始

兔奶就
專要保排有保排
要回魔有回魔
雖然同蛋妹一樣有解狀，但佢個解狀有加魔防
T上去仲可以玩埋沉默對方+增傷
但對比蛋妹無加全體攻+暴

同埋一隻SUP+增傷+全體效益、一隻奶+保排
好難搵嚟咁比較
BTW最近打PVP遇過啲用蛋妹做奶嘅都好鬼難打

無DPS就買左miri 先 我覺得

有冇綁到AC?
有就試下
DEL GAME
完全熄電話
重開
重裝

係之前既攻略搵翻

簡單啲講：
0上1 = 食0星 = 100%成功
1上2 = 食0星 = 50%成功 = 如失敗就食0星食到成功為止
2上3 = 食0星 = 25%成功 = 如失敗就食0星食到成功為止
3上4 = 食1星 = 25%成功 = 如失敗就食0星食到成功為止
4上5 = 食2星X2 = 25% = 之後食1星 = 10%+16% = 如失敗就食0星食到成功為止

點為之上到t5 即係5星專?

THEO>>>>光法

宣傳下先

Tanya 世界第一

我真係廢薯嚟

緊係唔會啦

超越5 姐係5星之後再覺醒佢

同星食同星係100%啊 有咩問題

食同星100%
低1星50%
低2星25%
低3星10%
低4星1%

屌做咩quote 左錯

[如此類推？]你覺得有冇問題呢

同埋0星食1星先係100%

【特別的裝備、專武升星Gear Awakening技巧】
片：

Source：

簡單啲講：
0上1 = 食0星 = 100%成功
1上2 = 食0星 = 50%成功 = 如失敗就食0星食到成功為止
2上3 = 食0星 = 25%成功 = 如失敗就食0星食到成功為止
3上4 = 食1星 = 25%成功 = 如失敗就食0星食到成功為止
4上5 = 食2星X2 = 25% = 之後食1星 = 10%+16% = 如失敗就食0星食到成功為止

1食星1星 2星食2星咪如此類推囉 同埋0食0星都係100％

想問 刷到愛比絲 專武 可開？
愛比絲 另一件專寶 個效果係咩？
唔洗 可唔可以開...

睇黎呢位巴打有特別嘅升星技巧

唔該哂

仲有無其他
其實開得
epis ut好似係3技用少格魔同加爆傷

改左機率? 這個時間段刷既野極差

試試佢先

其實男主升唔升得過

其實冇up不嬲都差

可以嘅，專寶效果可以係驚嘅圖鑒睇到
唔介意殘中嘅就可以睇依個

麵包舖仲乜踢左我, 攪到我鎖7日

睇你拎佢嚟打咩，PVP、推圖都無問題，係WB/Raid唔會落啫

Pvp好好抽

重開機終於得左，估唔到

其實Theo配蜘蛛得唔得？因為我有UW
但如果配Jane/Sonia就冇UW

打錯,0星食0星先係100%至岩

PVP見親佢都好想升隻

viska坦唔住

小心日服既悲劇

有機會係有啲嘢在部機行緊kill唔乾淨
要重開先得

買左啦
多謝幫手
咁我一下個應該要買天使盾定女盾
天使盾係ut應該買佢？

後期得，前期推圖驚唔夠坦啫

正常

係喎
當我無講過

前期閃唔夠高 推圖狂死

岩岩清人 睇唔到巴打你留名

講個故

係好耐好耐好耐好耐好耐好耐好耐以前

有位廢薯佢隨口講左句：你面向may姐抽就中專嫁喇
跟住有巴打真係跟住做，點知又真係中專

自始之後，果位廢薯就多左幾位信眾
依班信眾每次抽專，衝專都會問下廢薯
廢薯都會隨口講個時辰同方位出黎
結果依班信眾有9成人都要風得風要乳得乳

唔洗好耐，人人都叫果位廢薯做：湯大師

姐係簡theo?

有大叔 不了

刷巴你咁得閒嘅

拜湯神 (1/1)

今日休息，掛緊bd，湯又煲好，家務又做得7788，所以有d時間

每日任

係時候刷首抽

燈中人燈唔中自己，所以都係廢薯一粒

你打上Challenge未

堆高佢

你把4星吸血鬼咩嚟架

超額完成都計

計(反向燈)

台伏不鳥

無見一排原來湯巴4星吸血鬼
恭喜曬

刷去賣
然後賺到課BD
點睇

已mark落筆記，thx

台服N會
見到咁耐活躍值都冇100好想踢 但又唔知係咪巴打

LIHKG麵包舖做咩踢咗我

機會得返今晚 發達大計,但係星期4 BD更新,我唔想面對

9把玩晒 早知升另一把3星算

不嬲都係金錢換時間，難得有幾粒鐘抖下
不鳥

無得改名唔明點解都仲有人買

冇

申請左小朋友齊打交
Id:TTT1120

課就有啦

其他無... 之前刷到愛莎專武 同專寶ac... 但到宜家都未拎到愛莎... 推到第四章 困難過唔到尾王果關

同埋一線係epis? 所以時間無多,無得刷la
後期 有無得換埋專寶比epis

好簡單咋

有個巴打入左會大半日都仲係0

推到50%~60%已經盡 無理由走去升T2加200閃

想問巴打組隊問題
依加隊伍有 Theo 5* with 0*uw no ut, clause, kaulah, roi
想問聽日個三星卷係唔係應該換Sonia ？ 同埋5星卷換咩好？ 爬左文見大家都推蛋妹 有諗過換但驚冇utuw 唔夠力 想打好pve 先再諗pvp 同可能會課金幫theo上3*專做dps
求指路

已經開始棄驚

PVP黎講
物理隊係咪勁D?

慘

未
鑽1

都上唔到

點解會係鑽1

七日後留俾我
Id: 終天雷

三星劵換唔到Sonia，你驚嘅可以換另一隻SUP嘅，但蛋妹係魔隊永久隊員嚟，暫時無嘢取代到佢，所以遲練早練都係要練
五星換咩要睇你自己想要咩

打好PVE唔難，打好PVP先難
課金上3星專咁輕鬆啦

膽：Theo、獸奶
另外兩隻就坦揀一，SUP/DPS揀一

坦：Sonia(買/溝)、Jane(用劵換)
SUP：Viska、Annette、Maria、Mirianne
DPS：Lewisia

亞服頭十

居然出現返NYX

兩日後就入得，七日係For打公會王

冇selene

想問堆圖打返黎D裝會拎黎食定賣?

Added
ID:菠蘿奶昔

【King's Raid】新手全攻略

我主線打到好多白綠藍裝，應該賣定碎?
你無錢=賣，無碎=碎

再加上主線裝只是過渡裝

我們後期真正會用到的是各種龍套裝

所以不用擔心賣或碎錯，反正是能打回來的裝備

想問呢隻英係咩黎 商城見唔到有
同埋有魅魔專武係唔係開得？
新手上路

npc英
冇得買
要買禮物溝

【King's Raid】新手全攻略

NPC英 Veronica 薇若妮卡：公會 NPC
你想玩魅魔就開吧

NPC角
要溝

公會娘

HI,OK仔

KR POST好多BD友

咁我應該會去蛋妹 咁洗唔洗換走獸奶定可以共存？
Theo + Annette + Sonia + Kaulah?

BD一開始都有好多KR友

BD友要飲水思源呀

如果想兼PVP 既 Annette -> Maria Kaulah -> 兔奶

玩到24號回歸bd

可以共存，多隻補血無咩唔好

其實依家naila係咪好用過miruru?

i know that feel bro
監禁中

送果隻血法係咪好廢?

台伏LIHKG 既巴打幫幫手打GR，全盟得我一個打

World boss 1 世界第一

蘿莉就係正義

中後期就係每日刷龍
冇咩好玩

睇你鐘意玩咩類型 我自己就鐘意玩育成類
食雞 不了

台服有公會收人? 11LV 微課玩家 打算長玩

美屍巴我彈咗，咁我掛LOH先，多謝Carry

thx

育成KR啱晒

7日監禁期

好似少左人問野
交翻個波比湯神
自己去做gym先

仲有冇公會有位

GR係咩

guild raid

依家要講中文 公會王

THANKS 我玩日服都係睇日文 所以唔知

蛋妹依家連PVP都玩埋喎

而家平均52lv岩岩到第6章但推唔上去
三隻五星一隻四星
想問現階段d體要刷咩先升得快d?

我刷緊6-1 NORMAL

Mirianne到底幾時Nerf
輸到仆街

1~5嘅經驗關刷哂未 未就開哂所有雙經刷哂先
然後推隻DPS上61著任務送嘅61龍裝

維基好似有升lv攻略

請問開唔開得
諗住玩光法刷極都刷唔好

係咪要重刷？
唔係好知點先可以開局....

哩2日刷首抽入坑嘅唔知有幾多個會起碼玩到拎自選專武券果日

最好刷刺客pool

有愛可以，活動玩足十日有自選

重刷，唔好刷補池，刷啲你想玩嘅DPS嘅池

首先 你揀左想玩物攻定魔攻隊先
然後 揀一隻你鐘意既dps
想完美既就刷ut uw 先

依啲計唔到，亞服日服已經經歷太多

原來自選黎 佢係咪多數幾個月先會出一次呢D咁豪既活動?

經歷完日服之後 已經麻木左

第一次出

thx
抽補池係因為我見隻補有5*推薦

印象中好似冇試過免費送自選專 除左1週年

睇黎因為台服關係

人水
隻血法換咩好 唔夠人打

見到8591首抽普普通通都賣450台幣 稍為好少少就賣過千 真係好賺

日服出個陣都冇 應該係佢太耐冇送好野

陣間谷隻野上61試試先

拎晒啲單抽券抽鎗手pool係咁閃啲cuw俾我做乜鳩

睇下先

比人屌無活動屌左幾耐

我想問自選裝係咪無論咩情況都係ATK%, CRIT%, ATK SPEED 就冇錯？
想用落theo到

YES

做乜無啦啦抽卷

我覺得早排每日都有100石都OK啦

宜家推圖係大奶 鬼手 血法同大奶 張2星自選卷應該簡邊隻好?

單抽卷一有就抽

嗰個係以奶嚟推，DPS同奶比，都依然係DPS最重要

有兩隻大奶

當初100日有送

有Clause條龍好似係空中定左格咁

混傷隊
一係你就換隻物理SUP，一係你就換隻魔坦+魔法SUP

之後變晒random

我係咁揀，最後發覺一件lifesteal 都冇
結果要插粒石，倒不如其中一條ATK/CRI 換lifesteal

講錯 仲有隻係男盾

的確KR幾乎隻隻囡都大奶

咁多大奶
究竟指Frey 定大波角色

蛋妹

唔使吸血，你有奶架嘛

Miruru

所以咪話幾乎

波妹 蛋妹 Jane

同現實一樣，靚就冇波

下次就會有人問個隊有4隻大奶
換走邊隻好
換另一隻大奶入去

大奶大奶

我就Atk speed, crit, crit dam

開荒期好緊血
大奶完全唔夠力

唔想用男盾..
有邊隻可以用卷換又岩物理隊用既?

物理sup係邊隻

大奶好奶得
單體回超勁

廢老
3星卷

矮人

過左今晚3 星卷換兔奶
開始混龍

岩岩講到1999咁
宜家推圖係男盾 鬼手 血法同frey 張2星自選卷應該簡邊隻好?
epis好似好勁洗唔洗簡返佢?定簡樹法頂血法?

台服今晚未有三星卷？

咁我用返男盾算

廢老好勁架

但係clause靚仔好多

好後悔入左男豬入隊
依家唔夠物攻過唔到第5章啲魔免關

岩呀, 要襯返我隻Crow

想問你地升1星上2星專
用1星專升 定0星

0 魔免用獸人電爆左

揀sonia 專好定俾吸血鬼先好呢

用多把1星啦
非洲人好易爆

成隊魔攻剩係靠獸人鳩電

1 啦

推到6圖, ROI T2了, 但仲未練坦, 等緊3星卷換廢老
一直用緊新手包THEO黎坦

點解波妹？唔谷DPS 先？

電左幾耐先死

因為有theo 頂住先 好似係

6 圖物隊好慘，搵人幫手過圖刷hell 1 啦

仲推緊簡單.. 怕困難真係卡

然後應該theo t2 先定係lewisa t1先呢 點解咁多抉擇

我都冇波妹Theo, 我冇比波妹，反而升Theo 專上一星

前期除左DPS 唔駛對其他職武器太好

一定Theo , 升法打wb 1 先用，你依家去打wb1 我諗10 幾秒可以返出黎

卡緊6-12Hard

血法*

我可以幫，我刷緊hell 6-8

差300專粉 拆唔拆男豬專好

諗住第一隊練 Kaulah theo lewi sonia

即拆啦，不過都仲差

宜家推圖係男盾 鬼手 血法同frey 想整好魔隊先既話張2星自選卷應該簡邊隻好?有鬼手仲洗唔洗簡epis?

仲有4把公廁cuw

Lewi 推圖有用咩？換Maria / 蛋妹高效好多

夠唔夠人？要4 個人
呢度有冇人卡緊6 圖？一人出一隻過版6-21

有鬼手就唔使Epis
2星可以換獸奶
3星可以換Jane

+++++++++, thanks

我自己想姐 見湯爸又覺得咁樣揀係ok 好似係
咪想玩暴力少少既隊

暴力唔係多DPS，你除左推圖仲要TOC TOO，控場>>>>>>> DPS角

唔該巴打

可以幫手 物隊刷緊hell 1-1

hell 1-1

連登有愛互助推圖團

仲推緊去21, 一陣幫幫手

大家都好快 我仲卡緊5-21 掛機升LV中

半日兩個POST

仲快過日服個陣

今次真係無課

5-21 唔應該卡，你咩隊，呢個位置冇咁快掛機住喎

點解1-1？1-8 唔係最好咩物隊

龜速推圖中(ch 4)

dps得血法

送果啲英雄卷係咪揀自己已經有果個角色專武嘅角色？

5-21 HARD 連細怪都未過到 唔洗講CUT王技住

岩岩趕住出去求奇掛左關就算

咩角色 無理由細怪都打唔羸

你都有你既道理既

請問下 巴打電話d點會唔會用得好快？頂的我係

定得我係？

其實KR係電腦驚嚟

電話會用得好快
可以用電腦nox/momo玩

大奶不了

咁大波有咩好，哩啲先正
利申我隻血法keep係3星樣

有冇買skin

我都係血法做DPS打到卡5-21先醒起未拎二星卷

等睇ruw出咩

其實D石有冇話建議主要係買人用定係抽武器用好D
岩岩夠6000石諗緊買唔買人好定係抽武器

有無LIHK 公會

同好

Jane 同波妹好正
蛋妹死港女不了

其實我當初用Jane/Clause + Aisha + Priscilla + Laias打通所有TOC TOO
講真稱得上CC嘅得3招都照過到
依家淨係Sonia + Theo已經夠玩
其他嗰兩隻真心唔太差都練得

抽就一定中伏

如果用Selene Fray Clause/Phillip 砌隊
最後個隻揀咩好?

講個秘密你聽，推圖任務到6 版加碎男主專，你就已經有一把自選專券

台服有無會有位收留小薯

幾分鍾

得Phillop無Phillip
Gau/Naila/Miruru/Lakrak/Requina

咁我專武血法
t2左theo 先定t1左血法先？
btw多謝果位巴打提醒 但我決定左要行既路

蛋妹發錢寒，頭髮又唔夠長

2星卷揀咗獸奶

蛋妹都唔係好差啫
波妹係邊個

Sonia

血法啲skin我普通，依家3星果個最順眼

夠鐘食宵夜

Phillop有UW會唔會比clause好

Theo,蜘蛛女,獸人補, Sonia
咁嘅組合係各方面表現點？eg 推圖,pvp,gr,raid boss,wb

其實自己知自己玩咩最緊要，唔使理任何人講咩，係最驚你自己都唔知自己想點
齊齊T1咗先，等Lv上限可以到71Lv用T7裝

用血法都唔知幾時先推到

泳裝咪長頭髮

三星泳裝唔係唔買呀

FBI Skin全部掃晒佢

泳裝順樣好多

個髮型好柒

我記得有個巴打用吸血鬼推晒成個7Hell
但唔知佢仲有無玩鳥

有冇巴打可以帶我打6-21 普通同困難

我覺得蛋妹除左原本同埋校服之外都正

係既，有愛大過一切我都認同

岩岩有個巴打都要，齊人未？

無愛我話地精係king of KR你都唔會練得開心

ID: DezY

次次都係地精

神器修復有咩用?

屌，話說好早前我玩亞服睇左評分表，地精係2 星券最高分揀左佢

地精hater 龍女蛋妹打手 湯巴

可以出到面具畀你

比你換面具

巴打認真多謝你既意見 不過我諗清楚先咁揀既 無問題！
pk都唔會喊！ 已經準備好面對

去TOC 換神器

搵埋瘋巴夠人

雙馬尾唔係我果味，興趣不大

即係修唔修復??

修

metoo 個陣地精根本係吹大左

id係咩? 加你地

禁落去就會出野比你

性格調皮類，床上一定好好玩

sonia好cute

係組隊開就得

想問活動任務D獎勵係唔係每日都有?

面具

我開左6-21 normal

大家記得打GR 呀

黎緊

馬爺

基本上唔係玩龍女我都唔會反對

修就出面具，唔修就連面具都無

面具晒咗個位

係，記得拎齊四個，玩足10日拎專劵，過咗十日之後只要個活動仲有都仲換得

請問連登公會還有沒有位

我個人都係鍾意Jane/Pavel哩類面癱，仲要咁岩都係白髮
雖然我知後者係男人，但哩種feel太正

你申請看看

【台服連登公會】

Pavel好似死人妖嚟

you竟然是個boy

人妖咪仲正

有冇台服巴打可以幫手開黑龍同冰龍50／以上

推圖其實唔錯

下晝打左次 隻野兩下就打死左我

我有黑龍61

瘋巴召喚

6-21 waiting u

瘋巴, 求救

#metoo

台服公會：

夜遊少女搜索組

收一班夜鬼鐘意吹水既朋友

申咗請留名 唔該大家

想問下啲石點用最抵？

個名好淫賤

Sorry 岩岩行開左 來緊

因為我地都....

50個男人既公會

巴打id係咩？

白巴果然無改錯名

1dmg都打唔到就死晒

.................無用?

請問公會會長係驚咩名?

要打佢100下先開始扣到血 有d難度

申請左 hun

搵唔到你地個場

馬巴搞掂左，唔該哂

馬爺

【King's Raid】新手全攻略

【紅石/鑽石】點用好?
0課唔好抽，儲住先，到有活動先諗
同埋出新Skin會有7折(原價3000、7折2100)
Skin會有Buff(EXP/Glod)0~3%
加上會送抽抽劵，0課儲石好過你倒錢落海

課長嘅話你鍾意抽咩就抽吧
反正用夠40000石會有4000張非洲劵，可以去Shop換自選專武劵
但留意返非洲劵唔係用石就有，要係Shop寫明你用咗有幾多劵先會有
無寫即係無
買英一定有，新英6000仲會送多100張，總數700張非洲劵

全男其實好正常

3 個打完

ch 5可用

真係出左面具？

正, 刷1-8 HELL先

【King's Raid】新手全攻略

依家1.5倍好似快左咁,定我既錯覺

你唔係以為上網有真絲呀

得唔得呀？

你地啲level 太低未必得，DPS 坦啪水上到65 以上先夠做

錯覺

帶哥布林神器應該得掛, 試下先

連登大把絲

不過唔覺得會有絲玩呢隻囡囡育成game

揾啲爸打扮住先囉

Jisooo

連登就算啦

格劍

唔該

咁似我個隊 我就用緊GAU

係咪即係面巴你係會長

【台服連登公會】

我同會長真人識
佢話點都要做下會長啵
但基本上我地三位一體

啲公會多到

id: 味魔

tw server any DD or ID raids?

咁多公會
真係咁多巴打玩台伏咩

雙子

好快好似日服咁棄晒

其實有好多cd rom

5 個公會成百人 ？

估下幾多日貨仔

我係

入左個公會唔開公會王 仆街喇

KR 就耐啲既，王國5 得1 個鐘

10日個活動都未玩完就棄哂

突破後天賦點完 屬性版面會唔會顯示?

開左都係秒出返黎

刷咗兩晚都仲未賺到辛苦錢

王國5 3分鍾

8591？

致富在今天

玩都冇玩到

no

id: 身嬌腰柔易推倒
求公會收留 Orz

LIHKG麵包舖既巴打 大家記住要每日300活躍度呀

收曬

刷左膠 uw ut 同 女仆 uw

有冇巴打幫打 6-21 normal and hard ？
同埋有冇人打50up 冰龍 黑龍？

點解我打得贏7-1 easy 但打唔贏1章hell

GAY

冰龍黑龍可join

身嬌腰柔易推倒 已申

我地都喜歡囡囡的

GAME ID: FucyW

50 打黎做乜

我可以幫手，但要搵多1-2 個人

Call會長開

我估一個禮拜都唔使啲公會可以合併做1個

收咗

三位一體

想刷個冰龍裝比sonia 過唔到困難

升裝/升lv啦

T5先用冰龍裝

打一陣機又10版，點追post啊

開左冇人打

記著係隻英t5 唔係t5裝就用冰龍

7個公會cls

當初聽人講話第7章d怪勁過hell好多

因為佢改過嚟

冇記錯好似係

入左打唔贏

btw冰法係咪唔好用

小小小熊帽 申左

PVP好用，其他唔會落

想玩魔法隊而家有光法同epis 做輸出 4*同5*卷揀咩好 唔該巴打

UncleKaiii 已申

有4星卷架咩

如果我依家有光法(專武+1)左，手上有2次十抽+23600寶石， 應該點樣整隊??

我知 魔法隊要有 epis + 蛋妹 但係係等卷拎? 定係買?

我想要整魔法隊既方向，有冇人幫幫我?

巴打課足2萬8石鳥
魔隊必要有蛋妹，但Epis唔係必要的
用溝嘅方法先，你首先要有一隊四隻，你練起咗先開第二隊
唔係畀你八隻英都無用，你無咁多料升

請問帕菲好用嗎？唔知開唔開好

點解又係光法同Epis
公廁到唔識點答

3* 自 btw 推

推圖不算好用，而且不是DPS是CC
PVP有用
Raid/WB不會用

再刷 謝巴打
用緊手機刷到就著火 有冇快d既方法？

光法真係想玩 epis 係聽到啲巴打吹奏 btw 湯丸巴求教

有沒有電腦?用模擬器刷吧

咁我遲啲有機會就買/溝佢先

買多部手機

你想部手機快啲著火?

膽：光法
另外三隻就坦揀一，SUP/DPS揀一、奶揀一

坦：Sonia(買/溝)、Jane(用劵換)
SUP：Viska、Annette、Maria、Mirianne、Theo
DPS：Lewisia
奶：Kaulah、Rephy、Frey

開隻分身玩咪得

笑死 電腦用nox刷啦

Thx 巴打

2萬防都係痛到HIHI聲

殘體還殘體，起碼好過巴哈啲神弓文先

依家推POST推咁快,有冇話開個群組講下公會入面既野

揀自己有愛>>>>>>一切
我哋有時吹奏可能係曲到圓
Epis都曾經係屎角，完全廢到幾乎無人用
Buff過之後真係勁咗好多所以多咗好多人用
但同時過於強大又被Nerf
所以如果你揀嘅真係不妨練有愛嘅
就算佢係屎都有發光發亮嘅一日
而你因為愛而見住舊屎識發光，咁嗰日你就會好安慰

Crow同Miruru係咪練一隻就得..好似唔多夠料..

你哋公會圍內開嘅係你嘅自由
但Post就唔建議開嚟係入面傾
因為咁會搞死個Post，無人推Post就無人知依隻驚，就更加無人玩

miruru係sup+cc crow係dps，兩隻其實都要練但係一定係升咗dps先到其他

要同步

而家暫時想整第一隊係
Frey Selene Requina Phillop/Clause
除咗clause Frey 之外都有UW
高手們有無咩意見

希望一陣有得溝tanya

其實咁多人用群早傾更加睇唔切

快快手搞掂d經關先差d唔記得刷

你冇問題就得啦 睇下inn遇唔遇到毒奶

唔係我地吹奏 而係2 3 5星卷啲dps根本冇得揀 一係你用luna aisha個堆

咁快課咗Requina
但兩隻弓互搶料驚驚

Luna巴哈真心有人吹奏

啲料任課架

如果3星卷有theo你話幾好 到時候最公廁既一定係佢

ok

依家張課課劵已經夠公廁

一樣道理 根本張卷就得theo同artemia揀 其他都揀唔落手

無課啊想等inn岀
咁如果會搶料邊個會比較好
Miruru?

大GROUP就唔好啦,依家個POST都追唔到POST

就係追唔到POST先建議公會圍內開個GROUP講下公會既野

請問開得？

屌 笑左 WB第8

仲有冇咩要係結算時間之前做
好驚做漏

wb

你哋公會圍內開無問題呀

好早已經刷左 因為知道唔會差好遠

第三日仲未開到世界王是咪失敗 好HEA

Naila都可以

【領取期限要結束了！】

台灣伺服器的額外補償在12小時後要沒有了！

小麗要再次提醒大家，
一 定 要 記 得 在"12"小時內記得登入。

這樣才能領到這次小麗爭取到的「10次特殊召喚道具 * 4 」。

台港澳伺服器專屬補償領取截止時間：2018/5/23 10:00 AM

#12小時內一定要記得登入！
#忘記登入就領不到

大家刷完首抽未

夠料做一個ＲＵＴ，出黎既竟然係fluss，真係即時fucks一聲

唔失敗，你Hea啫

個個課金先開到wb咋

認真Fluss做坦有得諗

如果我想砌隊phillop, miruru, 毒奶
我想問第四個位放新男槍定Mitra好d？

咩奇怪玩法黎

都得

Hea玩目標暫時打算個10日UW活動之前升到4隻71LV 之後訓巴打龍

鈴巴你台服個會有無位

遇過隊Challenge
Fluss + Lakrak + Rodina + Rephy

Fluss一開波就2技搞到成隊走晒位，地精瘋狂CC，Rodina 瘋狂鳩射完場

Mitra

Id 雪雨

話說佢呢個活動唔知係全服送定有睇stream既人先有呢

咁特別既玩法 要好資深先掂

台伏Mitra除左溝之外，依家會唔會出現係5星卷？

WB 隻坦究竟要幾防先坦得住 係咪都一下秒

未有t7裝都唔好諗啦

無t7龍裝點頂

全身3星T7黑龍應該勉強可以

點解要合rut

台伏

唔知第一個random 會出咩呢

愛巴而家隊wb隊組成點

湯巴
我獸奶＋血法＋烏鴉女＋珍
咁樣會唔會太細力？
唔係幾想練多隻光法

刷成晚賺唔到錢
訓算

3、5都有，第一頁有寫

【King's Raid】新手全攻略

雨月希 係幾好J

夠推圖就得，你CC夠，有Jane幫你增傷推到圖架啦

好，sor無睇清楚
唔該湯巴

你使鬼咁賺錢咩

又到曬隨機卷時間

唔緊要，慣咗

淨係知佢同tom啲緋聞

抽隨機專武

中咗冰法

我身先士卒帶頭貼先

依家先知原來5星卷冇mitra

龜速育成中
暫時最高記錄73B
T5: Sonia Theo Miri 吸血蘿 蛋妹
T3: 毒奶
T2: 獸人奶 Oddy

溝緊公會娘 都唔明第一位點打到250B一次

抽到凱瑟專武同專寶係唔係已經可以開波？

第3日專武卷 龍女

抽中愛紗

全部5星專唔該

Naila 齊左UWUT

巴打仲有無位 加埋我

開左SER 45個鐘D人已經咁

等我睇睇先 多謝
利申 Mac機

好癲

魔法隊打魔抗怪直接收皮
好後悔玩魔法隊

我升緊第2隻打手
而家得miri
最高係45B

對比起其他驚，KR真心抵課

人獸

而家申 等等我

每隻game 總有人係咁
唔係T7 5 星裝算係咁

癡9線 瘋狂用石加速

Inn出

gau epis selene
theo scarlet artemia

其實係咪唔洗諗, 溝theo實冇死? PVE好似太遙遠

而家用緊kaulah frey lewisia clause (極龜速推圖中)

卡咩咁大感觸

淨係記得拎宵夜

申埋一份先
名 B1ack9e 應該係咁上下 D數字可能有出入
刷首刷果時輪住名1-9咁換

兩星咋

一定係dungeon

勁野

Fluss專

新手照計有Cluase應該唔會卡

依，原來你係岩岩入黎60 龍既巴打

中左phillop 都唔知幾時先有機會練到

你玩物隊一樣有物免，咁到時又後悔玩物理隊

點拎大量精石?瘋狂比石RE?

2日 80lv真心難

我連clause 都冇拎

而家啲新手個個都jane又sonia
冇人練clause

中luna專

瘋狂用港紙買禮包

其實啲裝咁廢都t5到㗎咩

luna 勁唔勁

Tanya

我想要啊

我中左RODINA

為左打 dungeon
去拎clause

申左

你問下其他巴打 我都係新手

lm睇人貼蛋妹 表示中左phillop 都好似已經唔錯雖然我係魔隊

中莫拉
有咩用

Tanya都唔錯,但我玩魔隊

想問下魔隊係咪無可能過到今日個刺客地下監牢

我都係 拎黎打wb

有clause可以打到easy

請問2星卷係咪主線打晒第2章就有?
打到第3章搵唔到張卷

真係剩係打到easy

1章 normal 全通 好似係

第一章normal 全清

第三日 隨機專武
中左 蛋妹 專武

本身諗緊要兔奶 定 蛋妹
呢家個天幫我決定左

有冇咁歐

個AC起手Theo UW+UT但仲要等多廿日先可以溝到佢 長命GAME長命玩

屌！！3日專武卷抽中矮人專武
雖然好似好撚好用
點我唔想用阿伯

咁多人入面我睇好你

咁你而家用咩嚟推圖?

唔緊要 到時再申/再批 反正我7日打唔到公會王

中萊雅絲
就咁睇隻英好似唔錯

公廁男坦大奶Epis同送隻血法

D巴唔係有玩亞服嫁咩

出現了

亞服兩隻HEA玩 日日上線清日任+500體 同埋活動40分鐘

一路以為任務送裝要拎暴裝
原來theo 係用黑龍

屌, Leo專

打錢塔個個挑戰送碎嘛

新手想問頭66抽得光法同魅魔武

開唔開得局？

第3日LEO 專武..3星卷有無得自選?

1 樣

有

一樣

打PVP先用

Fluss 有乜用

碎左把垃圾合左tanya 1星

搞基用

專寶 有無方法無課取得 除左首抽..

中矮人專應該要開心嗎？

打lab

有時活動會送
而家有個地下塔打都會有碎片合 不過唔岩新手打
仲有loh可以換 但係日台服都未開loh

公會:小朋友齊打交

全部都幾乎係黑龍

宜加唔知點好 希望唔會因為咁而卡關啦唉頂

馬巴有幾lv黑龍

物理隊core

關就點都卡架啦 打到6hard之後應該會卡一陣

任務低lv送果d無暫時無咩所謂啦

但我另一把係Roi同Theo

就係因為廢老物隊先咁勁

求問

用慣Maria硬係覺得Miruru D CC唔夠

開喇重唔開得返10抽你刷

同感 明明miruru招2技已經幾好

但我想玩魔隊

想問問廢老係咪唔食專武?

t6

衰鬼 因為你用開果隻成身都係CC

最好有但唔駛高星

I SEE,, 係咪51LV 怪果個...

LAB 即係?

咁可以專心升左Reina把武先

Labyrinth, Royal Underground Labyrinth 打錢下面個option

其實我有roi加廢老專武 算唔算齊咗一半物隊

首抽係愛紗雙專
2星券係唔係應該簡epic??
但巴哈話推薦簡獸人奶，應該點抉擇好

獸人奶

收到

你決定要升愛紗先好
路會比較難行但有愛就好

咁係咪重刷好啲

唔記得左推圖點先可以開到hell 有冇巴打可以講我知

亞服有冇人掛陣龍
黑龍, 訓/打都得
訓就77lv

而家台服仲有冇公會有位？

在能打通6-21的HARD困難模式之前可以先在5-5或6-5的困難模式練等，打通之後開啟HELL地獄模式

應該Send Email叫V社del咗愛紗依隻英先

又就爆post 好快

我的英雄學院

曇花一現

瘋巴過左CR未?

台伏開左Lihkg2

請問依個公會係邊位巴打開?同埋game id係咩?

請問係邊位巴打開?同埋game id係咩?

居然係咁廢既角色？？！
我仲見有唔小文章有提起佢諗住冇死tim...

me

我開的 game id:昨晚你女友不錯

我岩岩加入日服個陣有3個會, 而家得番3個人

無CC，易斷技係硬傷，1星專T5 長期倉管

仲有冇台服公會收人

唯有重刷

拆鬼咗佢專武先

唔該楊巴

Lihkg2

申到應該都叫收

【台服連登公會】

就嚟1001要放頭POST